不死傳說算唔算係咁多粵語動畫歌曲之中最高質的一首?

首曲超燃
又揾來當時狀態最好的eason去唱

鍾嘉欣首彩雲國物語

若被傷害夠

黃金入球

衝出去

飛飛呀 飛出去

百變小櫻魔法神奇誰可阻擋

一定係黃金入球

踢出我天地

前行吧

其實呢首ok
不過後面有一段好廢

不過tvb都已經有成2年冇廣東話op啦
希望新果套高達有la

數碼暴龍3

專心與你與你去競爭比拼 , 十萬伏特電能效應

百變小櫻

神雕俠侶呢？

doli doli請即變身 魔法魔法東京有貓咪喔

真愛是苦味

超人迪加

屌 動畫自膠

遇怪魔我即刻變大個好d
但ekin唱得唔多熱血

點可以唔提機動武鬥傳
日本官方

在我懷抱裹 沒有寒風吹

日文版好熱血
鄭伊健

鄭中基 秒速五厘米個首

小櫻先係

one more time one more chance 本身都唔係動畫歌嚟

倉鼠俱樂部

btw 無人講加旋

shinning finger

仲記很當年e神俾人屌話佢唔夠資格唱鋼煉首op

但不死傳說當年一出既時候好多毒撚投訴話首歌好差又話唔尊重原曲

問左龍騎未

乜撚野超燃

呀腎世界第一
好期待把聲最fit嘅事候完整唱到一次

i cut
好好聽

出黎柒

識貨 好聽過日文

死亡筆記

佢地乜柒都屌架la
我冇記錯09年tvb播左套動畫，超搞笑
連高登仔都冇屌，佢地照屌

佢都唔夠資格
咁果陣邊個夠資格?

仲未有郭晉安嘅555主題曲呀？

無敵既聖衣

佢唱把聲好似阿旺
劉浩龍果首好好多

一定係活在球內盡是生命

一朵鮮花識打招呼

咪lor

做咩而家上左神台ge

入嚟就喺為咗講呢首

向前再飛

特攝片唔係動畫
講超人同蒙面超人真係九唔搭八

用愛換取的正義能量

乘著風傾聽誰故事

我個名

以上都好好聽

數碼暴龍04

我識分天不識憂天準我細個

當年一出比人屌到仆街

無限我

激鬥戰車

當年好多毒撚屌粵語版動畫歌
到依家求仁得仁，全部無曬粵語淨播日文個時
就全部粵語歌上曬神檯

就會打低
就會打低
班仆街仔

日文版高KEY好多囉

不死的夢裡 充斥愛和罪

動物橫町

世界大戰抹黑字宙了

Porno fans表示唔同意

can you feel

好睇

龍王傳說可以一戰

鍾嘉欣音樂生涯得呢首聽得入耳

像破風

日本都好好喎

黃金入球
打低班仆街仔

衝呀衝 快搶攻
射呀射 射他吧

露營必須酒

世界大戰抹黑宇宙了 can u feel

舞動超速龍球
變做手中狂獸
創造花式超速穿梭於你我左右

飛飛呀飛出去 跟小兔飛奔去 熊和熊貓一起去

林峰個首都正

我熱血奔流 怒海風霜也難左右
熱血到瀨哂屎

聖鬥士星矢

班仆街仔

未來警察今天要出發

就讓動力完全發放 永遠也不撤退～

阿滕

TWINS PRETTY CURE

變化難去估
豹變成老虎
你會問何故
一朵鮮花識打招呼
還稱讚土風舞冬菇
世界常變遷
會變甜變苦
快樂是財富
奸狡的小鬼不准光顧
只准乖乖參觀寶庫
魔法咕嚕咕~

無窮扯無盡

以前真係填詞填得好撚屈機

HotCha - 童話之夢
躍進天空穿過大門 看到七彩天使魔宮

鍾嘉欣 - 動物橫町
Rabbit 齊嚟 Panda 齊嚟

王君馨 - 守護甜心

吳業坤 - 站起來吧

湯盈盈 - We Are Family

廖碧兒 - 夢

以前啲歌真係好正 成日喺YouTube到聽兒歌
太極千字文啲劇情真係麻麻地 但首op好好聽

死亡筆記又係正

無敵既聖衣呢

我識飛天 不識憂天 准我細個

俏皮劍俠小紅帽

是勇者 不必怕

大陸嫖妓 和你扯到月尾

若被傷害夠 係咪想隻秋

呢首都好正

我個人幾喜歡呢首...

無人講加旋

請即抓緊光陰躍動火燙熱浪

烏蠅都嚇死 貓醫都嚇死

算啦仲期望tvb
ViuTV就有機 呢兩年都肯整廣東話主題曲
美少女 一拳果d都有

即使困局中

吳唱k
開頭呢幾句最正
太初之始 由極端開變 如兩生四象 宇宙輪轉
化天地百面已呼叫 來踏進萬尺千世領域

彗星公主正呀喂

童年翻曬黎

一起繼續衝

來奮起

DEATH NOTE啦
不過而家Juno 好減產

果時俾人插到仆街

黃金入球 - 周國腎
數碼暴龍02 - 劉德華
彈珠人愛心炸彈 - 楊千嬅

朋友 進化和蜕變吧

同意。呢首好聽真心

黎啦黎啦黎啦，掂啦掂啦掂曬啦

不要被心魔操控

古迦個首都唔錯

郭富城 爆旋陀螺

奴隸獸

舞動超速龍球 變做手中狂獸

90 00年代嘅卡通真係好高質
歌又好聽 畫風又靚
對比而家嗰d

徐子珊 孤星淚op,都好正

熱血奔流

神雕冇得輸

就讓動力完全發放

永遠也不撤退

看我百倍高速

READY Go Go Go Go

雪雪雪

仲有陳冠希果首超人佳亞

是雞呀 是雞呀 邪魔見到要酒

起速龍球
舞動超速龍球

快樂是除褲

數碼暴龍1-4

唔知點解不時都會掛住呢首

應該都幾偏門吓

屌你呢齣好撚好睇
係小時候認識希臘神話啟蒙老師

[JJ插沙] 有冇巴絲知邊到唱k有大部分呢啲動畫歌唱？

無懼怕前路大勇

星夢馬戲

咁多超人主題曲(唔計 eason果苜，太經典)
我覺得蕭正楠果首最好
古巨基果首不了

當年成堆中學雞日日send email去tvb同啲論壇留言話呢隻歌破壞作品神緒強勁要求播回日文版,最後tvb順應民意播番日文版,點解忽然上左神枱?係我記錯定孟德拉效應?

我要與你硬碰

光輝終得到

只想只想真情流露
何時跟他跟他一齊停步

種種花式

豹變成老虎

馬戲團果首

Lm

笑左......
我記得當呢首歌出果陣, 班fans喊打喊殺.
又杯葛tvb 又乜又柒 lol

我記得出果時首歌比人狂屌

以前動畫有中文版OP 都唔換OP2 果時很快就轉左OP2

想當年，首歌唔係比人屌到飛天架咩？話同動畫無關係呀之類之類

利申：我係覺得好聽好正既

本應伴著晚空孤單一個走

遇怪魔

長傳急攻

同日版有d距離

成個po都有聲
好懷念細個onon99就一日既日子

冇人講呢首?

當年好多人屌到仆街
又話要聽返日文版 又屌歌詞老土

冇人記得唱k 有首日式麵包王 不過好似好快轉番日文？
個時諗係咪係咁比人投訴

其實點解佢地要屌?

竟可有你挽手四面環遊

動漫塔利班
可能覺得日文正宗掛

點解 馭龍少年 無粵語動畫歌

個陣邊個香港歌手可以carry到下川首歌

冇人講呢首

無敵嘅聖衣

美少女戰士…

離題先

兒歌OK?

當年舊燈仲清一色話，不要廣東歌，Eason侮辱鋼鍊

百變小櫻扑野從來唔撚洗抖

最諷刺的係之後tvb做爆笑管家果陣，舊登冇人屌

以前首首都回憶

灰紅色腰帶～
仲未有kuuga

灰銀色腰帶呀

事實上日文版係的確好聽啲喎

亞祖古迦都好正 原創
同埋我覺得林峰唱劍都好好聽

特攝來講我覺到w都好有水準
利申w之後個d無聽過粵語版

數碼暴龍頭4代都無得輸

我屌你老母

百變小櫻屙尿從來唔洗手

特攝：龍騎，劍，kabuto，decade，w,ooo都好正

想奶 你！你！你！ 未插到盡頭爆你口

東京喵喵

冇人講戰隊系列D主題曲?

唔好破壞我童年
小櫻bb一定係處

一千倍動能

係
佢同我約實咗十六歲就即刻同我結婚

露營必需酒

躝啦